{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10994&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하야타키즈펜션"
    },
    "text": "宿は、個別温水プールを保有しており、様々な利便さを提供します。周辺にはミョンジ山が車で4分の距離に位置し、カマソ滝は車で3分の距離にあり、加平レールバイクは車で38分の距離にあります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。無料Wi-Fiを提供し、すべての客室が禁煙です。マートのピックアップサービスもあり、ピックアップ時間は午前9時までです。また、ペンションの客室内でぬるま湯プールとマートのピックアップサービスを提供します。客室はアト客室で、コインカラオケが完備されており、現地での決済が可能です。屋外プールは夏季に運営しており、ラッシュガードや水着を着用してご利用いただけます。ゲームセンターや懐かしいゲーム機、アト客室カラオケ、ボードゲームも提供します。バーベキュー施設は電気グリルで提供しており、人数に制限がなく、客室ごとに個別バーベキュー場も完備しています。 入室は最大人数を超える場合には不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットの出入りは不可能であり、利用施設内の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。上記の情報はペンションの事情により変動することがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはミョンジ山やカマソ滝、加平レールバイクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿のすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿ではマートのピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿ではマートのピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "宿の屋外プールは夏季に運営しており、ラッシュガードや水着を着用してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿ではバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿ではバーベキュー施設を提供しており、電気グリルで利用できます。人数に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "宿の客室はアト客室で、コインカラオケが完備されています。現地での決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿でのペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用料金は一部の客室で変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のプールの運営はどのように行われていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や宿の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 415
    }
}